點解唔光復深水埗????

南亞黨、道友、大媽髮廊
驅趕下去其他區都好啊

點解又唔做既?無勇撚都會驚南亞黨同道友?

深水埗唔值得比你地去消費咩?
還是講到底，你地都係既自私又怕事，選擇性消費

淨起底
不留言

五毛
負評>上一頁

除左block人同留負評鬧人5毛，d傻仔係駁唔到架

民生野 你住係果區你自己唔搞？
收皮啦三毛 仲教人反南亞玩種族歧視

起底 上一頁

咁琴日有幾多人唔係住屯門而又走入去架
跳舞大媽問題又唔係民生野咩

仲有，反送中又係邊方面既歧視?

深水埗南亞有小社會，但無攪事

反而同低下階層融為一體

你咪自己復飽佢 on9仔

已block

咁樣都想賺三毛

咁南亞仔支持反送中你又反佢地乜鳩野?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?